美股 有無人想對賭？

好簡單 你玩你既正股 / option

我就分注長坐QQQ

歡迎每半對比一次overall portfolio 變化

第一注

@218.8 x 30

半年太慢
我一晚妖股都3成

同你一樣 不過個本細你好多

玩完一輪波幅，
就算有錢賺都太影響情緒&作息，
正諗住分注長坐VOO。

Vti同你賭

今日100股MSFT@185
半年後叫我

我分注 ARKK 同你對賭

玩細啲
Sqqq
@12.8x45

Sell @222.10 x 30

Net gain 100$

(+0.1%)

想跟樓主學野

別人貪婪時我淆底

無news都咁升 不了

你同面面買牛賺7格有乜分別

50% TQQQ+50% TMF 同你對賭

你dt定長渣

有對沖 長揸都唔驚
況且100% TQQQ 走單邊升市一定贏分注買QQQ

驚佢大跌姐

跌一日都收得皮

Qqq真係搏10年 每年有5%增長都滿足

唉屌你老母食少成0.18

哈，你個撚樣想學巴菲特

Sqqq @11.07x120